不要再犯錯：搵兩個祭旗你哋就鬆懈，你哋對得住700幾個被捕手足嗎？

４點公佈２條仆街被告暴動，已經留意到超過一半留言係「」或者「」
我唔敢肯定你哋係諗緊乜，但相信好多人覺得好心涼／黑警終於做野
我係度正式宣佈：你哋蠢到被黑警利用

好簡單的推理：
黑警告兩個暴動 > 有人覺得黑警終於做一件正確的事
> 有人開始鼓吹俾時間黑警做野 > 黑警每星期推一個出嚟祭旗
> 港豬隨時間淡化運動+越嚟越多人認同黑警會做嘢 > 不費吹灰之力解散運動

成件事的敗點：
對黑警終於告黑社會暴動而開始感到「鼓舞」

用下個腦諗諗：
黑警搵得兩個祭旗就算？你哋咁就收貨？
就算搵多廿個祭旗，係咪咁就足夠？
即使全數被控暴動，係咪就走去學ＣＣＴＶＢ搞ＢＢＱ慶祝？
你睇到當日元朗打人的黑社會只有正式被捕的幾十人？
7.21到依家足足一個月，得幾十人被捕，仲要拖足一個月先得兩個被控暴動，係合理？
另一邊廂，當晚四十幾個手足被捕，只係到第二朝天光，已經幾乎全數被控暴動，咁又合理？

正確心態：
要比未得知兩條黑社會二打六被控暴動前更加憤怒
保持應有的憤怒先可以令人唔會輕易被淡化呢兩個月黑警的暴行，唔會少少事就妥協，唔會再因為敵人少少讓步就鬆懈，咁先仲有一絲希望會贏。

引用觀賞用巴打於一星期前的文：
（Source from：

「不輕敵
面對對方的狡辯 不應只以嘲笑態度應對
應憤怒面對 並以文宣反擊
要想到要明白對方每次狡辯都有無知的人相信

不失憶
用盡你整生最記仇最小氣的心態
去記著對方任何一件錯事 並時時提起
不再做善忘的香港人」

但亦要緊記，憤怒唔可以過火，配合天琦的說話：
不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。

結論：
失去憤怒會令人鬆懈，但過度的憤怒會令人失去自我，只有適當的憤怒能令人保持實力。

講得好！

失去憤怒會令人鬆懈，
但過度的憤怒會令人失去自我，
只有適當的憤怒能令人保持實力。

推
唔可以放過7.21警黑合作！！

推

pish

推!

721 811。冇成果學咩人鬆懈

823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

2個？好明顯收晒安家費啦班狗都未告邊個會鬆懈 never forget never forgive

唔好忘記警察點樣濫用暴力, 射盲女義士隻眼
做左出黎一定要負責架

五大訴求
缺一不可

警黑合作

十一贈興

告得2個咁都收貨果d愧對比人拉左既700人

幫我推上去，我唔係要正皮
我係要令所有人的心態得以修正

百幾二百個白衣人
過左成個月
拉得28個
告左2個
香港真係一個法治社會喔

請善用推文回覆

push

完全冇滿足過
佢地全部人死晒都覺得唔夠還債

保持憤怒唔該

要咬住對家唔放

冇原諒過港共同黑警
保持憤怒

鬆懈?大家一齊南邊圍一日遊，有命出番黎再講鬆懈啦

我鬆你老母
24號觀塘/機場見
就咁

咪臭閪，兩個就諗住清咗條數啦？個個果晚比人打到頭破血流，無一倖免，一日唔逼到警犬同班鄉黑反面黑食黑互相撕殺，狗鐵完全承認錯誤，所有有關高層下台，呢一件事都唔可以完，直到佢地所有人因呢件事得到應有報應為止，唔係嘅話同樣嘅事只會再發生甚至更趨激烈

鬆懈？告咁輕

推俾全世界睇

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

咁都收貨真係抵香港無民主自由

721 811

推啊

我想整個文宣
不過文筆差
有冇方法精簡樓主說話？

對唔住，我知我文筆差要令你要做精簡的功夫

絕對唔會鬆懈

仲有新屋嶺30幾個俾私刑到入廠

無差別恐佈襲擊變同抗爭者一樣告暴動

幾百人裡面拉得廿個都冇告得2個，有啲起曬名起曬底都唔拉，你地唔係咁都收貨呀嘛?

推

希望大家唔好唔記得政府點對我地

政府配合中共摧毀一國兩制，武力鎮壓，濫捕，派出黑社會攻擊市民

身體及心理傷痕、罪名留一世，我地要為受害既人討回公道

唔係呀
文宣要字少
我直接出你篇野我驚D人直行直過

我唔想淨係得連登仔keep住團火

加油

不輕敵
不失憶

推！

得兩個比人拍到無得避先捉，依然有好多狗同黑社會人渣無事，點都唔會鬆懈，一定要清算班敗類我先可以瞓得安樂

同意

罪有應得,完全平息唔到
唔好將原本理所當然嘅野視為勝利
咁係將底線要求退讓

上環畀人拉咗44個告暴動罪
有d行過扶人都照告

佢地成幾百成千友亂打人
淨係告2條友

收貨嘅係咪弱能？

就算拘捕到721,都阻止唔到警權過大依個問題

仲有好撚多白衣人未拉

有一隻警犬偷偷入嚟留下負皮

試下唔好講祭旗
係包庇-》 而加告傷人ja

要保持住憤怒

每晚10點 窗邊吶喊
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

拉兩件蛋散就想要人收貨，好撚難啦

大家記住
對家為左係10.1前平息成件事
會做好多野
但我地既五大訴求都冇變過

無錯
一日唔解決香港變新疆指日可待

PUSH

200個都未夠啦何況2個

光復香港

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你老味拉我哋就700幾個咁拉，拉對家就拖到勉勉強強交2個數就想了事？我屌你啦冚家剷